有冇人覺得康雍乾盛世係一個騙局

有冇人覺得康雍乾盛世係一個騙局

清朝破壞了漢人的道統 摧毀仕子的風骨同氣節 逼令漢人剃髮 要佢地明白受滿人既統治

清人命漢人俢四庫全書 ，表面上尊崇漢文化 實為令漢人埋首修書 ，削其反清之心 。清人亦刪改了古書的內容 將不利自己統治一一抹去 強調自己統治的合法性。

慈禧語：[寧予外人，不予家奴。」 其心之毒，可見一班 然某國政黨竟奉清朝為盛世 ，可謂不知愧恥 令人哭笑不得。

講話盛世只係因為佢管治上做得好
某黨不知幾想可以做撚到佢咁
冇人會反鳩佢